[多圖] 玩命! 無火即食宮保雞丁飯

話說有次返大陸見到有好q 多即食xx 既野，睇張圖就幾吸引，加上未食過其他即食xx 系列既野，所以狗衝左一盒宮保雞丁黎試下。

宮保雞丁最重要係食雞既鮮配埋辣既層次而成，咁當然唔能夠期望咁既一盒野有咩質素可言。廢話唔好講，睇圖。

為安全計放係地下做實驗

拎落幾重下，睇落暫時正常

打開全套

竟然跟埋水

相信係生石灰，發熱原理其實好簡單，這一種無火加熱的功能是利用石灰發熱包當中的氧化鈣 （又稱生石灰，Calcium oxide）遇水就會放熱的化學反應，轉化成氫氧化鈣（又稱熟石灰，Calcium Hydroxide），釋放熱能並產生水蒸氣，從而煮熟食物。無火火鍋盒蓋設有的小氣孔，原來是用來排走盒內的水蒸氣。

主角1

主角2

跟得水就自然會跟埋餐具

仲跟埋個膠袋

準備爆炸啦

說明書話要撈9 亂晒先

on9左唔記得放左膠袋落底先…

等15分鐘…唔知會唔會爆炸呢

下世小心啲

咁重口味 啲雞臭既都唔知

個袋雞放面得唔撚得架

又食中國品牌嘅食物

癌

而家連d狗屎垃圾都搞開箱

on99

我真係好想屠殺哂啲中國人

都唔update嘅

食家
滔滔？

是撚但啦 呢啲都食撚死佢

中毒，下世小心

其實咁樣同自殘冇分別

正喎

我寧願自殘

盒飯既色水同質地
樓主還好嗎

食得未

死返大陸啦大陸仔

唔好死住，，，，整好係咩樣？

R.I.P

雞死了.jpg

學班垃圾YouTuber開大陸野箱，走啦冇人想知

工業廢水+垃圾化學物 = bomb

我佛慈悲

樓主已經死左？仲未回po

巴打入左廠？ 咁耐都無反應

仲念緊食唔食好？

居然有人直播自殺

樓主已經陣亡

樓主死咗？
下世小心啲

R.i.p樓主 你係我心目中既勇士

15分鐘已過

叩做有肉有菜有汁，飯就同日本韓國既即食飯差唔多樣，偏濕同淋。雞肉？既質地正常，聞落好撚重味精味，但都有小小小宮保雞丁既味。

結論，老老實實講十幾蚊仲想點，不過食唔食得就另一回事，奉勸請勿長期食用。話明做實驗影完相咪垃圾桶見囉，你班濕9 日日全部食入口野既

係咪炸撚死咗呀樓主

今次食你唔死，下世小心啲

死左
Post圖個個打手黎

笑4
之前新聞有個支那學生係學校食
搞到響火警鐘
而家仲有人食d咁既野

好想嘔

波仔都不如

幾時食埋屎

食個飯就製造咗咁多塑膠廢物...

點解呢句好似奇奇怪怪咁

豬餿咁款

比垃圾can更垃圾

買波仔好過啦

食埋啲隔著個膠加熱既野
就算個膠加熱得
但係呢個係China 野
樓主下世小心啲

衰過醫院d狗飯

狗都唔食啦 竟然會有人食
等睇狗gif

一講就出現

印象好多年前由香港搬左上大陸製造
之後見到就不了

賣相麻麻

你地無食過波仔飯，龍鳳茶樓既 ?

樓主親身玩命，又咁多圖又試食，成班人係度打擊 好過出面d 鳩post多多聲啦

睇個樣都想嘔
真係大陸狗食開既野

其實大陸好唔好賣？真係有人會食？

十幾蚊我去食OK飯飯店唔好?
OK宮保雞丁飯天下無敵

識個大陸人差唔多日日食呢類飯，懶人火鍋

嘩屌你老母d三色豆既份量足以報警告謀殺

真係行先一步(升天）

宮爆雞丁

十幾蚊食頹飯都好過食佢

扮咩做完實驗就DUM
睇死你食到JAPJAP聲成兜食晒

又做人體鍊成

明明大陸偏遠地區先要食呢d垃圾
香港四圍都係便利店同波仔
比貴少少正正常常外賣又得

大陸仔食嘅嘢狗也不屌

似係小學生食嗰啲垃圾飯盒狗飯

係咪on9嫁，白飯果層密執膠係熱完先撕開，因為熱緊時d水蒸氣有陣石灰粉味，熱完成兜飯有陣石灰味

樓主仲未貼圖嘅？係咪食物中毒？

自膠sor

好浪費食物

樓上一班盲反 講到大陸野唔食得咁 咁把炮咪唔好飲東江水唔好食大陸蔬菜同肉囉

波子哥哥都試過

波子哥哥一級認證

十幾蚊不如我食龍鳳菜樓

無人想知你食大陸野點死法呀
返大陸挖墳啦

呢個真係難食到世界級

冇圖點知你係咪食左 ，請post垃圾桶圖

羅宋湯撈乾飯

大陸仔先會食

連登d 盲反環保撚:你死撚左佢仲環保

咁都引到件支那仔出黎吠

hello 五毛

樓主好慘

我都買左呢舊野，未敢食住，淨係望都覺反胃，但掉左佢又覺得晒野